有冇人覺得補習中介其實好仆街

覺得個客唔掂
單方面取消又要賠唔知幾多

仲要頭幾堂啲補習費佢地食晒

貼街招好過啦